我個仔就出世，我姓吳，想要個霸氣啲嘅英文名

請出招？

PolyU Ng

fuck

Ng g

黑警

吳爾開希

吳克敬

Hacken

吳霸氣

Demand Ng

吳廣德
吳好提

吳割蓆

英文名呀屌你老母

吳生德

人地要英文名呀手足

吾爾開希·多萊特 (Örkesh Dölet)

吳笙昇

吳英勇

鄧炳強

Ng King

吳出世

動漫：Haki (日文覇気嘅拼音)
黑白通吃: Chris(鄧炳強個英文名)
稱霸宇宙: Winnie the pooh

吳撚驚

三桂

Orkesh State

Ng Gene
唔知
我唔知 我唔識
叻哥啲friend

Power Ng

完全失撚哂控

吳你老母

Ng china

同我同名

Demands

NG. Demands

Liberate Hong Kong Revolution of our time Ng

ng sick

割蓆

j[black][/black]

吳輸得

吳係我生

吳割

not one less

吳設覺

吳霸氣
吳之梨
吳彩梨

Not one less

吳完美 可接受 需改善

吳怕狗

Samson NG
吳生性

5信你生仔lor

都話手足要英文名

Easy 義士 btw記得叫你老婆/你要小啲出街 條街好毒

睇唔透你地唔識中文定英文

你朋友姓咩?

忍唔住笑咗出嚟

吳留手

吳送中

吳當差
Dontry ng

點姐手足們 英文名呀英文呀

吳好打我

吳英俊

Representative Ng

屌不推文喇

吳做狗

吳可薏

吳生性
吳長進
吳德

吳大訴求

Senator Ng

NG G

垃圾post都上熱門

高汁

皇極驚天拳

吳好彩

笑撚死

Signh

吳屈服
吳妥協

吳廣

唔撚柒

吳推文 Ng Tuimen

Ng Gin
中文叫吳尊

成班on9

吳準紹

吳LG

Ng strong

Mohamed

頂！
陰鳩me

吳 造 警

吳奕舒

吳國太

頂陰鳩me

吳大訴求，缺一不可。

Cut NG

Ng Lunge

power powerful.popoon99dllm.Ng

Banana

吳識射

Popo Ng

吳儀

吳佳理

準笑
吳準笑

可以拉未?
留返熱門比行動post

吳該

吳尚書~5想輸

吳京大腦

吳德
Duck Ng

吳怕共

Ng Dai So Kau

吳文遠

話哂都係文遠大將軍

呢個得

NG NG

吳好出世
Ng ho come out

Pooh

叉支

好懷念依d post

thank you
吳該曬

吳殺

我想問下朱媛喺唔喺度啊？

吳鐘出

Ng duck dim
吳得掂

吳撐警

吳講得

吳知
比狗逗既時候…

Freedom Ng

Argus

Ng Ho

Dai So Kau

Ng boguo

Billy Ng

Neutral Ng

Xavier

吳能知
吳青楚
吳桐意

Carrie

吳當差

吳維尼

Ng

Ng Ng

推上熱門第一位

剛

吳讀書
吳做野

King Ng

吳要德

Daisokau ng

吳宋宗

(靚女) 吳柯史

吳自首

吳妥協

NG Sick

GI NG

Ng G

吳該你呀 (Melody)

吳食藥

吳耀宗敏

吳平凡

吳連登

吳中立

其實可唔可以推上微博

[核彈] 有關新彊集中營既中共內部文件流出

吳識死

ng sick ball

CONDOM NG
吳廣得

Cut Ng

poly ng

Ng Demands Not One Less

ABDULLAH/AHMED/FARHAN/HUSSAIN
MOHAMMAD/ZAIN

Ng yi jin
吳 毅 進

Ng Na Chi

吳宋鐘
吳嗣守

Ok gooddd

笑死 成班都唔睇題目 人地要英文名呀

吳諒警

一世都唔會原諒警察

吳撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花粒白濁梅毒性冷感閪都吳撚柒得嘅

夠霸氣未？

five ng
吳五
(五大訴求)

Ng Need Name

All NG
吳軻

好撚尷尬

吳會書

吳耀書

吳港德

吳掂

我隻柴犬都叫Haki

XI JIN PI NG

吳大訴球

Ng DaisoCow

多啦A夢Ng

Kris Wu
做個支那仔

拉

吳拉

吳好推，依家非常時期，手足優心重重，個個驚被自殺坐監，你仲出埋呢D文！

Kris Wu

黑警有幾霸氣

樓主要英文名
ng duck

吳奶共

吳好推

創意呢家野真係冇得逼

吳撚洗驚

Daniel Wu

吳改名

吳訴求

吳當差 一個係好仔

吳知個醜字點寫

Misael
Keenan
Harold
Rocco
Draven

趙錢孫李 周吳鄭王
馮陳褚衛 蔣沈韓楊
朱秦尤許 何呂施張
孔曹嚴華 金魏陶姜
戚謝鄒喻 柏水竇章
雲蘇潘葛 奚范彭郎
魯韋昌馬 苗鳳花方
俞任袁柳 酆鮑史唐
費廉岑薛 雷賀倪湯
滕殷羅畢 郝鄔安常
樂于時傅 皮卞齊康
伍余元卜 顧孟平黃
和穆蕭尹 姚邵湛汪
祁毛禹狄 米貝明臧
計伏成戴 談宋茅龎
熊紀舒屈 項祝董梁
杜阮藍閔 席季麻強
賈路婁危 江童顏郭
梅盛林刁 鍾徐邱駱
高夏蔡田 樊胡凌霍
虞萬支柯 昝管盧莫
經房裘繆 干解應宗
丁宣賁鄧 郁單杭洪
包諸左石 崔吉鈕龔
程嵇邢滑 裴陸榮翁
荀羊於惠 甄曲家封
芮羿儲靳 汲邴糜松
井段富巫 烏焦巴弓
牧隗山谷 車侯虙蓬
全郗班仰 秋仲伊宮
甯仇欒暴 甘鈄厲戎
祖武符劉 景詹束龍
葉幸司韶 郜黎薊薄
印宿白懷 蒲邰從鄂
索咸籍賴 卓藺屠蒙
池喬陰鬱 胥能蒼雙
聞莘党翟 譚貢勞逄
姬申扶堵 冉宰酈雍
郤璩桑桂 濮牛壽通
邊扈燕冀 郟浦尚農
溫別莊晏 柴瞿閻充
慕連茹習 宦艾魚容
向古易慎 戈廖庾終
暨居衡步 都耿滿弘
匡國文寇 廣祿闕東
歐殳沃利 蔚越夔隆
師鞏厙聶 晁勾敖融
冷訾辛闞 那簡饒空
曾毋沙乜 養鞠須豐
巢關蒯相 查后荊紅
游竺權逯 蓋益桓公
万俟司馬 上官歐陽
夏侯諸葛 聞人東方
赫連皇甫 尉遲公羊
澹臺公冶 宗政濮陽
淳于單于 太叔申屠
公孫仲孫 軒轅令狐
鍾離宇文 長孫慕容
鮮于閭丘 司徒司空
丌官司寇 仉督子車
顓孫端木 巫馬公西
漆雕樂正 壤駟公良
拓跋夾谷 宰父穀梁
晉楚閆法 汝鄢涂欽
段干百里 東郭南門
呼延歸海 羊舌微生
岳帥緱亢 況後有琴
梁丘左丘 東門西門
商牟佘佴 伯賞南宮
墨哈譙笪 年愛陽佟
第五言福

吳秋北

吳含

吳想輸

吳得！
No Ng

吳即是我

Ng DDemands 好波

吳樹喜

Lose Ng
吳輸得

屌

吳好搞我後面

我蠢 load左陣

吳跟姓
Ng Ken Sing
English name:Ken

Ng pride and care

好仔

Ng ming

叫hong kong啦就

NG O O

直接啲吳出世啦
咁嘅香港
出世做乜

吳秋德

鳩post都上熱門
戇鳩post留返光復完先開啦

吳得閒理你

咁既膠po都上到熱門

呢個時勢梗係叫做 吳乃共

Ngok

吳究候

仲湘邀

ON 9 仔
你老母做乜生個咁ON 9 嘅仔

推呢個🤣

唔好搞我後邊

吳做野

Teargas ng

吳能知

吳高興

Polytechnic Ng

#t
好波

Tatum Ng

不推文啦屌

上左熱門啦

Curry Ng

屌你老母點解呢個時勢呢啲咁嘅po仲上到熱門
兒登仔試吓唔好咁廢俾啲骨氣

ng lun ho

吳閪勁

吳爽
Ng Song

Ng ho push

吳振中

秋北

吳軟
吳

吳投降

linking
撚勁

NG Little Yan

Black King

吳自首！

Demands Ng

真係好撚尷尬

Hojai, Ng Don Chai

Protester Ng

Harcourt Ng

duck
唔得

創意台仲想點
唔俾出世咩

唔撚得

分咗台冇影響呀嘛

tear gas ng

吳廣德

Telegram Ng

將來係個經濟學家

All Ng Ng

知你好撚俾心機
但唔掂
雞皮都起埋

吳得

吳好停

吳認罪

你個仔出世同你改英文名有咩關係

變咗中文名

perfect Ng 唔完美

Ng Carrie

吳解鎖

Kris Ng

If you want a name that’s decent, well representing this year and meaningful, you can twist e.g. “5 Demand”-> “Desmond Ng”

The name Desmond is an Anglo-Saxon Baby Names baby name. In Anglo-Saxon Baby Names the meaning of the name Desmond is: Gracious defender.

吳第一 吳吊德
霸氣英文名 god如何? bigdick都幾霸 再唔係直接d 用domineering

振英

Bahei x Ng

Ng demand

Doraemon Ng

中文：吳大訴求，吳大求
英文：Fuckpopo Ng, Fuckchina Ng, Fuckcommie Ng

TG

突破盲腸

吳該晒

長撚到笑出黎

樓主 睇清楚第一個字

ok u win

變咗唔訴求，藍屍名

吳缺一囉咁

吳開槍

Hawking Ng
霍金

Ng lun g

英文呀 吳識字？

呢個post啲人有冇試過溝通成功

吳理大

baahei ng

吳岱融 吳克儉

LG
小弟不才...英文名比得兩個字你...如果你係香港人...就請你帶佢離開香港...

吳俊佳

Happy ng
Ng happy

點解？

撚知